呢個ig女神成4.8萬follow會唔會誇張左d

講真，條女身材的確唔錯，對波大過好多港女，港女出名多飛機場 但係個樣係細路女樣黎 佢又唔係做明星，model，youtuber個d，ig竟然有成4.8萬follow？？？講正，一定大把ig女神個樣正過佢，但係都無好似佢咁成4.8萬個follow咁痴線 其實佢d follow係咪買番黎架？

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

你想幫自己出名？

大陸哩想出名想笑撚死人咩

死開啦on9，係咪都貼堆咁嘅野黎，傻夠啦..

支那仔

佢自爆自己Ig icon

唔該focus係條女到好無啊

你唔係既話洗撚驚我貼呀
去站務區Report我囉大陸西

唔該你無證無據就唔好係到話我大陸閪 單憑打拼音呢樣野係唔足以證實我係大陸閪知無

自爆?

樓豬睇落幾靚仔

條大陸西撚有咁既樣咩
十成十假相黎

focus你個拼音大陸西

酸撚到

洗撚酸你條大陸西咩
痾篤尿照下塊鏡啦

咁既樣話人酸笑撚左

好想知你點評價你個樣

淘寶都買到啦

叉電喇

前幾日喺旺角老點見到佢
真人好普通 同埋把聲唔好聽

叉緊😙

大陸狗 又話唔返黎？

個樣係幾普通，但副body唔錯
無咩野，只係覺得佢ig咁多人follow真係誇張左..

你都係想咁啫，唉做下好心幫你啦大陸仔

又回帶 又假腸 做乜閪呀

口不對心我最勁 1😙 我最勁4😙 我最勁3😙
贏左

又講Amber。咪撚再推啦屌

樓下死全家

死撚開啦屌你老母

樓上死全家

幾時連登多左禁埋打拼音既傳統

咁懵，係街見到都唔撚驚你認得我啦
如果cap出黎高清就唔會咁勇貼出黎😙

樓主老母比狗屌

大家咁話

原來係大陸狗
自認完話人無證據 大陸狗果然係戇鳩啲 蠢撚過豬

咪撚推啦垃圾，又幫條女紅

你唔係既話洗撚瘋狂開post洗版
想洗走曬啲舊post
你唔係既話驚咩比我講呀
做咩瘋狂改咁多次名呀
你唔係大陸仔想笑撚死人咩支那仔

係狙擊條支那仔姐

開膠po係我嘅興趣，有無人追擊我都會開
你咁樣貼堆野黎屈我，好影響我市容知唔知 👊
緊係驚啦

屌，我開個po係討論條女憑咩攞咁多follow架
唔係討論出去啦，唔想同小學雞玩啊我 救命

支那仔上咩連登 上返你嘅微博啦

乖啦大家，不如集中討論下條女啦😙

好撚柒阿屌你老母 唔好係女人都放上黎話係女神啦
個頭柒 樣又柒 身型又柒
你食開屎都唔好逼人食啦

明星黎

咁靚仔

我幾時做左明星

你以為你咁講我就唔會狙擊你呀
發夢啦支那柒頭仔

大陸狗死返去天涯啦

支那仔係大鄉里出城咁架啦
唔好怪佢啦

屎就有你份

天涯咁益佢

番鄉下軌牛屎啦 死大陸z

最後張圖係佢嚟？

我係一個勤力上學的學生，明天要上學，我要早睡早起了 不和你們一樣那麼不懂事

做乜鳩咁多個post 幫個豬西上位
本人？

其實越黎越多人打拼音都唔奇
而家d00後又唔打電腦
以前我地細個打online game打得多
先會打速成打得快姐
而家d00後普通話咁好 （普教中 ）
又剩係玩手機game
電話又有拼音輸入法揀，自然揀個容易d嘅上手

鯨大HD......

同偽進仔有咩分別

屌完全唔知發生咩事
成個post好似圍威喂咁

收皮啦大陸西
死支那仔死番強國啦

樓主死大陸哩
返大陸耕田執屎啦屌你老母

定係你呢件垃圾都打大陸拼音？

( Show Blocked User - 絕招王子 )

ptgf post見過

最尾果張令我諗起孔琪

傻豬黎既，墊咋嘛

最後果張三點式係邊度搵番黎 有冇多d

出mk一轉大把la

樓主好靚仔

我拼音同速成同筆劃都識打
唔知你呢件垃圾又係咪剩係識一種輸入法呢？
速成打左十幾年
細細個10歲打online game開始打速成，仲幾得係彩虹冒險開始學
而家20幾歲
不過而家補習d小朋友全部用普通話拼音，為左了解下佢地，先學左普通話拼音輸入法

好有蝗味

咁似我個frd嘅....

其實而家正常80後90後都係打速成/倉
只係班00後用筆劃/拼音
唔同我地啦
以前打機同人嘈交，速成打慢d都輸
而家班00後電話打字，仲點會揀個咁難上手嘅輸入法
sms年代練成打筆劃，同台任send
online game學識1分鐘打60隻字速成
而家就為左埋多左班補習小朋友學埋拼音

啲FOLLOWERS同LIKES應該係淘返黎

呢樣真, 我當年學速成都係為左同人罵交, 唔好俾人回得快過自己

諗起連d位都背埋
Of2jp3wi1
Vk1de1
不過電話嘅速成真係冇電腦咁好，d位成日轉
btw打拼音唔一定係支那人
好大機會係00後同未來嘅小朋友
因為打拼音真係快同易過速成上手，搞到咁多後代用拼音
就好似「因為」打yw就出到，「普教中」打pjz就出到
希望大家一齊多d留意下普教中，幫下手反對

支那狗 死撚開啦

狗都高尚過佢啦

返去用人人網啦支那仔

求amber泳衣照 邊度有

佢ig咪有囉

樓主你又衝出黎柒！！！

條賤種拎強姦慘劇黎講笑
聲稱要合法化強姦十點後外出嘅女人

你喺網上唔代表可以乜都講
你上得連登就代表你係一個人
唔該你地似返個人
認撚住條雞蟲份人係幾撚低劣

等你好耐了

簡直係男人既恥辱

又係你個死垃圾大陸狗，死返支那啦畜生

搵唔到啊

乜撚野po

睇曬都唔明

樓豬又衝出黎柒？

淘就有啦
仲細咩
仲拎like 同followers 打飛機😂😂😂

喂撚樣！ 聽講你想報IVE喎

點解你會知哩個支那仔咁多野既

ok la，得閒留意下咁啦

大陸仔